呢張圖表達到cc台現況

侵侵又贏
理大要守城，制空戰，地形似堡壘
教人著草送頭
令中共好無面
Twitter任務
攬鈔巴email令螞蟻上唔到市
黃色水魚圈

都是成班人互含自high水人送頭

真係互含
正評

侵侵又贏！

認真post推 我要三分鐘上熱門

上面係卡勞
下面係派膠紙

派膠紙 派報紙

佢含人 點撚派呀

無人推啦，真實po無人理

你同suyuimoa

老友 你輕度定點

拉

su幫沖哥含能

含人興奮得滯派報紙唔得 ?

G

雞？

上面su

下面賓

妓女